有無人試過trade in相機/鏡頭..etc

想問下有咩店好介紹
同埋有無後悔？

自己放二手，不過要等好久

我通常係個人trade in, 點會同收機佬trade in架

個人trade in即係點
Sorry 新手仔 屌細力啲

Dcfever自己放啦

有時間就肥花，有時仲有得賺

trade in係回收
個人trade in呢個詞真係諗唔明點用得出

你咩機？ 通常都係上肥花放
厭煩就出星際不過就會再打6,7折

肥花好多人壓價
放到心煩氣躁

我情願星際換鏡時放埋佢
當自己租鏡錢

2手星際大部分都私保3個月
（雖然無壞過）

如果係DCFEVER二手區慢慢放
要有準備就算寫明唔議價都總有人叫減價，另外都會有專業二手收機佬活躍壓價，如果唔想放俾二手收機佬就用佢地電話號碼做線索起一起底
不過面對個人客都未必好受，例如試過有人交收驗鏡後問可唔可以再減，亦都有試過交收驗鏡後話最後唔想買（性能正常，不過話唔鍾意使用痕跡，坦言擔心之後難再放二手俾人）
買家人品好難講，但見多幾次依類場面其實會麻木，習慣成自然
當然有時撞到買家都係攝影愛好者的話，試鏡期間有交流會係開心，甚至有D偶爾都會Msg傾攝影話題
如果係DCFEVER放二手，講到尾都係睇你價錢要求、有冇時間等咁耐，同埋有冇心情應酬議價友

如果去星際搵收機佬放，可以事前先走轉問幾間知道下價位，同埋問可唔可以Whatsapp Send相再報價
如果價錢OK，基本上到時拎鏡拎盒去俾佢試，試完冇問題就收錢走
有時可能驗實體貨後會"聲稱"因為不同狀況而要求減D，如果覺得無理而且個額度又高，平心靜氣REJECT收嘢走人就得
記得之前有巴打講過如果放俾收機佬，可以預佢地開水貨價打8折左右

基本上都冇乜嘢可以後悔，始終放二手都係為錢
一方面放得果個價，自己心入面都已經接受咗
另一方面機鏡基本上都係隨時間推移繼續貶值，愈遲放就價愈低
唯一擔心係對機/鏡本身有依戀，放完之後心痕想買返

好 唔該曬ching